各位真香港人要認住呢隻大陸狗剛才（晚上9時）在北角打路人

各位真香港人要認住呢隻大陸狗剛才（晚上9時）在北角打路人，但差佬沒有拘捕這禽獸，好令人氣憤😡！香港警隊已經完全令港人絕望！